第一屆連登狗狗大戰 柴犬vs哈士奇

大家覺得會係柴犬贏定哈士奇贏？

正皮 柴犬win
負皮 哈士奇win

其實係豬會贏

同場加演 柴犬 哈士奇內戰

隻豬已經比柴犬解決左了

港豬或成最大贏家

點出husky?

暫時比數 22:10 柴犬略勝一籌 哈士奇係場邊好傷心

幫手推

現時比數 44:17 哈士奇好失望 決定發動派膠攻擊

更新完冇咗哈士奇既

腦魔好傷心

點整返出黎呀？

加 #husky

example :

#husky

#husky
#husky

husky

幾時更新埋新果d

點解唔可以有哥基wo

#credit

柴柴

#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit
#credit

狗派不分化不割蓆

雪橇呀

柴+1

撐架仔

聽日大埔

入黎幫手推

腦魔世界第一

解決埋右

絲打你好fail啵

你依個係由 #run + #dog 合埋一齊整出黎 你將後面#dog果part改做#husky就得 就咁加落去係唔得架

我呢

而家一揀個icon 得彈左隻狗出黎 轉唔到#husky

#bark#husky